覺唔覺得蘋果編輯有好牌都唔識上

一早吹晒雞放晒風幫你散貨
可能做到大部分黃絲一人一份
咁好機會都唔將頭版整靚啲
或者有紀念價值啲
例如 肥佬黎嗰句quote 白底黑字細細隻咁
簡簡單單一句 加油頂住嘅雞湯
Even 整個黃絲給自己的信等大家寫信俾自己再好好keep住份蘋報都好啊
整撚到成份普通報紙咁
買完分分鐘嚟手俾你個百厭細佬妹攞咗去做剪報啦吊

光環已經夠大
再煽情就太多

我都覺